明明人越大越想逃離現實，見番朋友只想懷緬過去⋯

如果你係睇唔起身邊嘅人
想話以前一齊成長嘅人一事無成
想笑9人嘅話，請放底負皮就走

呢個post只係想講
無論環境點變
係一齊成長嘅好朋友好知己
我自己會好好珍惜呢啲關係
應該講嘅會講，唔應該講嘅都會講
但我唔會逼人成長
條路條命係佢地自己
我曾幾何時想好朋友可以一齊keep住讀書
我為此而煩惱，但終究只是一廂情願
所有野都唔係必然唔係永久
我只想身邊嘅人都幸福就夠

講左咁多
我只係想講
新一年
大家要好好珍惜每段關係
朋友易得，知己難求